見到好多散水po，我喺度同大家講武漢肺炎完咗之後，繼續抗爭！

所有手足一齊努力，齊上齊落

一定要齊心捱過依一關！

請先解決便衣狗問題
否則勇武免談

其實我講嘅散水撚就係你

可能完左肺炎已經支爆

希望係

咁大家包括你有冇解決便衣狗方法先？
唔好空泛咁講人人打狗就得